隻蛋蛋好臭呀點放入口呀

係呀隻炒蛋入面啲三文魚好臭呀 到底放左幾多個禮拜

枉我今朝仲掙扎咁耐黎唔黎豪一次

下次都係扑番個野家算啦

7左 唔記得提鋪名

Hehe 不了 暫時未打算留長頭髮

有冇人幫呢幅圖打格仔

好可愛